追薪15.8萬元 李偲嫣被判敗訴

正義聯盟創黨主席李偲嫣，聲稱遭網媒欠薪及墊支費，於勞資審裁處向對方索共約15.8萬元。惟審裁官今指李未能證明與兩被告有僱傭關係，裁定李敗訴，並須賠償逾600元訟費。

兩被告網購無限有限公司（前稱匯傳媒）及營運網台HKBC.TV的媒體無限有限公司，被申索人李偲嫣追討2015年12月的半個月欠薪、代通知金、有薪年假、墊支雜費等共約15.8萬元。

600元

正義聯盟都要輸
冇天理

個官點判架？

賠償600元訟費咁少？

愛國仲講錢

呢排無得撐警掠水,之前果班又呃得七七八八

今次律政司洗唔洗下台？

冇簽約？

共產黨唔講錢㗎嘛

600 蚊

好似係股東之一?

用完即棄

wonder woman

大把阿叔幫佢俾訟費

過街老鼠

告到破產都唔緊要 還有黨

狂賀

五毛記得CHECK緊D有無糧出

李又認為，香港已漸漸不再分黃藍陣營，聲言自己今後不會再偏坦任何一邊，她在藍絲陣營「都睇到好多好恐怖嘅人、唔做嘢嘅人」。